見好多人都唔係好明沙士既U型渠咩意思

去水渠分三種

當年淘大既設計係一般去水

如果唔清楚係咩設計又怕變淘大，
可以用每幾日用兩、三杯普通水倒落地台去水位就得

U型去水正名為虹吸現象

唔明既去片:

唔好太擔心

如果無U型渠/渠已乾
會臭到HIHI

正常樓都有U型渠，間唔時倒水就OK

大部分大廈係邊種？
2/3好似唔倒水都冇事

咁講法大部份屋企廁所3號位都係乾

推

留名

push

殘體

無計...佢講得最詳細